# novel

- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81P8AGCSvXL.jpg

## preface


```

帝都を混乱の渦に叩き込んだオークション騒動も終わり、日常へと戻ったクライ。いつものようにクランマスター室で忙しく遊んでいた彼のもとに、一通の手紙―最高峰のトレジャーハンターにのみ送られるという、ゼブルディア帝国皇帝主催のパーティー「白剣の集い」への招待状―が届く。あまりの名誉に急に旅に出たくなったクライは、「重要な用事がある」と言い残し温泉へと出発するのであった…! 

```